其實FOX係咪唔記得左狼人有個呀哥?

咁多年都唔講下佢呀哥點,佢地之間的恩怨情仇

唔係死咗喇咩？

邊有，同細佬一樣可以無限再生

係囉 完全無左影
只係前傳出過黎

好似叫Victor
前傳屌打狼人

劍齒虎

x1同origins都有劍齒虎